傷過你心既ex同新歡, 你揀邊個?

近排疫情原因 見到好多人分手
如果飛你既ex vs 一個新出現但好愛好錫你既人
你會點揀? 👍🏻Ex 👎🏻新歡

Both

收兵女人都係絕情既生物

ex～
女人都係犯賤，有新仔都仲係會諗返起以前嘅ex

即使新仔願意等佢 個女人都係唔care
明明ex完全都唔識珍惜佢

樓主中意邊個多d？

一個你愛佢而佢唔愛你既 vs 一個大家都吸引到大家又愛既
只有M先會揀ex
對ex幾愛都好 佢確保自己唔會再飛你之前 唔好心軟

我係果個新歡 即使對佢幾好 佢只在乎個有憂鬱症既ex